電子煙定傳統煙

電子
傳統

唔食煙

唔夠壞

小妹一次過食哂兩種😂

夠壞

水煙

細蚊仔先食

紅萬for sure

金裝大衛杜夫

食煙死全家

火車頭

幾時生癌

煙剷

想試電子
但買唔到
機就一街都係